支持將部份屯門公園劃為紅燈區

如果市民自發光復失敗
既然大媽同老友記有供求關係, 地區組織又需要搵食
不如索性倡議設立 屯門公園紅燈區 (如圖)

香港首創
可參考荷蘭阿姆斯特丹, 配合發牌制度
四周加設隔音屏障, 以免影響鄰近親子區
由旅發局 / 中旅社加以推廣, 成為世界級旅遊景點
有管制, 有庫房收入, 又照顧到各方需要
我覺得有得做喎

園區內景色 (設計圖片)

好似投票站咁
一格格
台底一隻隻雞

到時美軍多一個蒲點
同灣仔酒吧街有得 fight

艷舞陽威

G持

砵蘭街已經係，仲整個係屯門？

唔使再改建
隨地野戰就得

屯門老友記搭車出城好耐GA

到時叫班C9自己落黎趕

真係可以考慮採納

直頭搵個馬戲幕罩住
門口好似馬會咁，驗咗身份證先至可以入場

咁同割地有咩分別
班啊叔大媽聽日話唔夠地方你又割？

新加坡支持

其實我覺得幾好

啱, 不過老友記唔洗 check 身份證啦

野外露出別有一番風味

我無嘢講

睇錯咗北姑入口

康文唔管
差佬唔管
鄉議局唔知管唔管

政府無為而治底下不如劃紅登區
起碼其他區D細路都仲用到

焦土聖手

開左先例就收唔返㗎啦
今日就屯門，咁聽日尖沙咀都得啦
佢地要搞就死返酒樓啦

新飛屯地

同意！妓女與阿伯步出該區域即時遣返返大陸

遣返啦屌 唔好搞九屯門

還我公園呀！劃龍鼓灘堆填區比佢地啦好嘛？

大西北振興計劃

屯門公園附近有人住
添馬公園啦

整幾張床喺涼亭度俾啲啊伯啦

擴建個廁所就得

焦土，我哋要焦土

根本就應該set up 紅燈區

焦你老母，P牌仔

g 持

叫佢兩個幫手爭取

飛屯新地

我覺得民建聯幫到手多啲

我地納稅人俾錢起、俾錢維修既公園，憑咩要免費俾班老母雞賣肉？
要做生意自己俾租錢上樓，一係就滾回你的国啦肥西老母雞

用呢個思維去做我覺得有用過硬碰硬
好似播黑警暴力街站咁
喺公園門口/附近屋苑播班廢老幫佢地宣傳

支持

美軍來了我帶路

好提議

而家係成個公園割，呢位巴打提議係割一小部分，你認為呢？

Ok喎

咁不如搞次支持行動？
喺紅燈區入面派傳單搞簽名，有多啲budget可以幫啲娜娜小麗整埋大大張post拉客（請參考日本牛郎風格）

追post先唔該

支持 促進經濟

香港人有骨氣小小，多啲吹雞，同佢地鬥長命！佢地不撒、我地不散

請申請 BR
開返個BRN
請準時交稅
同時要打針
預防一下

有諗頭

收稅合理規管

清咁重口味

屯門飛地

香港庫房多個少少錢有鬼用！緊係地寶貴啦
香港小朋友玩都冇地方玩呀陰公
中環海濱都有老母雞唱歌唔通又整紅燈區？

有深度嘅玩膠

正 正皮 好有創意

焦土

開咗紅燈區班大媽咪冇工開

如果懷疑康文署外判保安收取大媽行賄款，可否向 ICAC 投訴？

若果投訴前已向康文署作出書面及網上投訴，而康文署職員依舊不處理，這是否可以懷疑康文署職員 (1) 有機會與上述保安一同收取賄款； (2) 有機會疏忽職守; (3) 有機會收取大媽賄款而指示保安人員不處理投訴?
或 (4) 康文署署長或高層有機會收了大媽賄款，因而指示前線及康文署員工不需處理?

若果要作出舉報的話，這些假設可否納入舉報所需的事例?

外判去深圳灣, 西九站啦

好多阿伯要解決性需要

莞式iso重現屯公

屯門新地

添馬附近既摩天輪都唔好得幾多
嘈到連IFC都聽到

可以喎

香港第一個合法野戰區

不如搵巴打入去扮馬扶虧空班廢老同大媽錢

其實真係有得諗 最緊要搞得有特式

住得中環既有幾多個香港人呀
梗係要佢地體驗下支国文化

包專車送去新田算啦

最緊要有個密室比佢地開行喇叭
嘈唔到人 人地又見唔到佢地喺入面做乜
全港支持

推

屯地妻

種多兩棵野
吸收番d「營養」唔好哂

割咁大幅地俾佢地無本生利，咁一樓一咪好蝕

有聲有畫面

極邪惡！屯門必去隱世公園

Jeng ar

唔好侮辱紅燈區啦屌

同意
整唔返好就焦土

分分鐘未搭到去就死咗

到時啲旅遊書咪有新野寫囉

二百蚊我屌

唔好哂錢啦

咁樣就差唔多

巴打建議十分好，能長遠解決

水龍敬樂園咁款

屌你！放過屯公啦，要搞去稔灣堆填區搞

好 記得交稅

長者兩蚊入場？

到時個紅燈區一定好撚腥

咁搞法遲下每區都有

臀們

push

反對外國勢力！ 搞返中國特式既紅燈區啦

屌，咁同割地賠款有咩分別？

東莞城

去啟德郵輪碼頭啦，死城咁果度又遠離民居，d呀伯過左去，起d酒樓俾班老野朝早飲個茶，晏曰就同下老舞，夜晚整番間賓館爆房，死城都番生

超多認真撚 大家唔洗慺住先
我諗樓主都係想用另類方法突顯成件事有幾荒誕

真係認真嘅話一定唔會有建制議員/狗官付上政治前途去推 佢地有咁開明就唔會搞到今時今日咁嘅樣

反而係我地唔應該拘泥於傳統抗爭模式
政府建制警察唔知醜 就應該幫佢有咁醜搞得咁醜